國安法 唔怕。不要送頭 睇美國行動 中共沒日已到

-香港終章要來了，由今日起至立會大選前，將會極為黑暗，對有頭有面及已被追縱的人士十分危險

-香港已成為人質，如想求生，請以極度審慎的態度行事，端看美國的動作再決定下一步

-中共走得這一步，就有動武的覺悟，貿然與其硬碰，必然流血收場

-睇美國頭！睇美國頭！睇美國頭！重要嘅事要講三次